利記個龍今場有咩做？

水晶宮9射3中，入3球
個龍零撲救
幾錢買入黎？週薪幾多？

仆街拎曼聯做擋箭牌先！

立刻賣咗佢啦

睇下Ddg世界盃先啦

D波無人擋到